[小畫家]只可以用圖形畫寵物小精靈

我先，揀個易既

只可以用圓形畫寵物小精靈

召喚一堆 霹靂彈同雷霆彈

畫紅白畫撚死

佢個咀個條圓形黎?

此POST已完

屌，圓形拉橫拉扁佢
你開小畫家試下

柒左啦 死肥婆

辣殺

無人畫